各位巴打絲打，有咩增加學識書介紹？

如題
發現自己乜都冇。
想增值下自己，有冇好介紹！

毛語錄

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

John Rawls 正義論

唔做既話，睇幾多書都無用

我發覺好多人都係介紹政治書。除了政治仲有冇其他

同問
之前見人推介人類大歷史

你想要咩範疇先
你咁問好難講

lm

bio
好神奇

Quantum Mechanics, Volume 3: Fermions, Bosons, Photons, Correlations, and Entanglement

連登緊係搞文史哲政治架啦

人類三部曲

Spacetime and Geometry

When breath become air

[集思廣益]推薦啲可以幫大家增廣見聞既書籍俾大家，裝備一下自己心靈

可以留意下香港書獎或者外國報紙既best books of the year

增加學識之前可以睇睇原子習慣同學習如何學習
學習一下如何增加學識先

除左政治咩都想知下

聽晒蕭生 唔洗睇書都得

上知天文下知地理

除咗政治咩都得
咁你咪去唔同書店自己睇下有咩心水野囉

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

就係去過都冇咩岩心水睇下
又吾知自己範疇係咩 所以想搵高人幫下

首先要諗下自己有咩想知，或者有咩問題想解決
例如最近對細菌、病毒、公共衞生有興趣，可以睇下醫學史，由以為有病係神既懲罰，到認為係身體汁液唔乾淨，到以為空氣唔乾淨，到認識細菌

又例如想知點解個中共港共咁仆街都可以唔倒台，人民咩方法先可以做瓜個仆街政權可以睇歷史書（尤其前蘇聯國家歷史）

你本身冇野好奇好難有心機睇書
絲打咩學歷？讀乜做乜？

A history of the English speaking people - Winston Churchill

2年前睇過好小
好難
應該點睇
連tensor都唔識

打好個唔字先
仲有上面咪有巴打俾咗條link你囉
入邊咩範疇嘅書都有

Neil Browne個本Asking the right questions

呢本訓練邏輯

Ted Ed

Kandel, Eric R. (2007), In Search of Memory: The Emergence of a New Science of Mind
暴大人會睇過，有趣嘅

tensor你唔明邊部分？

智慧書
君王論

A Tour of C++ Bjarne Stroustrup

Plato - 理想國
Machiavelli - 君王論
Hobbes - 利維坦
Aristotle - 政治學
錢穆 - 國史大綱

十萬個為什麼

小學教科書
我肯肯定你你已經遺忘哂
一定可以增見識

Rudin. W Principle of Mathematical Analysis 3

睇理想國雖然佢有d野你必要同意，但係你可以諗下點解佢地會咁認為。認識埋背後既文化同歷史

人性的弱點

好實用

未必同意*

想睇歷史書學下西方歷史,有咩好介紹?

你介紹d 咁hardcore 嘅俾樓主

窮爸爸 富爸爸

introduction to electrodynamics

我都覺得幾有用，不過要有啲方法實踐有難度
應該係我好撚蠢

Jonathan Lear's Radical Hope

明夷待訪錄 (中國古代嘅政治思想)
萬曆十五年 (中國歷史)(易入口過國史大綱)

Thinking, Fast and Slow by Daniel Kahneman

說明書，馬經，食譜
增加專業知識， 動物學，市場學，營養學

建議睇下 Burtle, intro to real analysis 先睇Rudin.

睇黃頁，電話簿，包你學到新野